區議員能否在各區爭取合法連儂場？

廢佬一撕即屬違法

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

已經有人做緊,入黎幫推
唔係做野冇人理,唱歌個個去呀?
香港人成為全世界首個用歌聲消滅極權既人
[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人